死全家啦英國變種狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好污名化

變種中國肺炎

中英聯合病毒

著名澳狗嚟

留學手足幫左我地咁多，你依家就當人condom

幫手攬炒啫，冇嘢

武肺變種

樓豬澳狗嚟

治療後已經痊癒

唔好污名化英國

中國武漢肺炎變種病毒

中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒
中國病毒

正名 ： 武漢肺炎變種

你好驚爆咩？

武漢病態改

死全家啦澳門狗

原來依家啲澳門狗要扮港人

樓主笑撚死我

隻變種武漢病毒好似好堅

香港人都值得扮？

死全家啦波台狗

你做乜扮人